其實大戶特登殺牛熊係咪真架

今日最底位，21999，試過好架啦，以前都冇成日咁橋，以前跌唔穿先叫支持位，而家大位一定要穿一穿！重要唔多一兩點咁！金融界好黑暗呀！

唔係點賺錢
金融市場係一個比賭場更唔公平既賭局

on 9 , 以前都係咁架喎

都唔係近排既事啦

成2000張 緊係殺 之後咪又升番

香港個垃圾市 係有錢佬話事
反正 D 制度都係向有錢佬傾斜

set完止蝕比人殺落黎買左再升上去都見過啦

以前？未有牛熊之前係咁架咩？我印象中冇咁反覆架喎！
重要21999咁，唔好再準確d，不如下次21999.99啦！

第一日玩港股

開心大發現112233445566778899

我都唔知同唔同你講，呢個世界冇聖誕老人好

第一日炒股

牛熊咪即係俾大戶睇到止蝕盤擺咩位

緊係睇住黎食啦

今日大户用左好多奶力先殺到
一次22009，一次22004，第三次先係21999

睇佢地沽700，185沽到184，184沽到182.8

正解, 我都費事講到咁白

你就講得咁詳細 , 下次唔好啦, 依 D 野自己知就得

學到野

我唔信！應該係咁啱得咁橋啫，前幾咁啱升穿23004，今日又咁啱跌穿21999，一定係巧合，不過係一年出現幾十次既巧合！
大戶全部都係好人，心地善良，樂善好施，你地唔好咁陰謀論啦！

有咩咁出奇

發現新大陸

其實大户做市殺牛熊呢支歌仔都唱左好幾年。
如果係真，點解無人去研究過幾年牛熊街貨個volume weighted call price，再睇下到期前大户係市場進出既活動，係咪in favour of their position
有心應該唔難establish
再send比證監告9佢地？

利申無玩開 9up

香港樓價世界第一, 擺明係官商勾結努力下既成果
係囉 又有冇人去研究下 ?

哦 , 無人去研究下, 地產霸權唔存在, 明哂

幾多人窮畢生精力想睇穿大戶既favour of their position，知就唔洗買牛熊啦，直接跟大戶買咪得囉。

今日21594，大户計算精準

根本就係各大行夾定咩日期前要沽爆
咩日期前要慢慢介入
咩日期前要減少沽空然後拉升
咩日期前要派貨